如果有得揀一定唔會黎到呢個世界

唔黎冇損失
黎到就要受苦
完全唔值得
冇一日係好過
由細到大
由一年班
唔如意到而家
每朝起身
揾食捱苦
做人其實真係
唔黎好過黎
黎到你冇着數
仲要受苦
但唔黎就唔使捱
做咁耐人
要睇既都睇過
要做既都做過
要食既都食過
要玩既都玩過
淨低就係生老病死
自己黎到世上冇得揀
中間經歷過d咩
亦冇得揀

Stay strong

我都係，唔知係咪冇咩人生目標
每日都過得好空虛咁

得閒研究定點樣無痛自殺，諗定後路就可以放鬆生活了

咩都做過？ 麻煩死前核平狗總。

為你因無辦法體驗到生命嘅美好而可惜

淚b

好想做aco